飛虎之雷霆極戰

《飛虎之雷霆極戰》（英語：Flying Tiger II)，邵氏兄弟國際影業有限公司及優酷共同合作拍攝製作的時裝警匪劇集；由苗僑偉、黃宗澤、吳卓羲、馬國明及梁競徽領銜主演[3]，由吳啟華、陳山聰、張曦雯、蔡潔、余香凝、蒙嘉慧、苟芸慧、譚凱琪、姜大衞、林嘉華、潘志文及鄭子誠聯合主演，並由李佩斯、王敏德及汪明荃特別演出，樂易玲及查傳誼聯合監製。 [4][5]於2019年9月6日在優酷首播。

等我p牌仔幫你推post啦
其他人唔好阻治我
唔準留言

等我p牌仔幫你推post啦
其他人唔好阻治我
唔準留言
多謝

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

洗版會唔會禁言七日？

左腳右腳

網上勇武

18/05-
26/06飛虎之雷霆極戰[5]
Flying Tiger II

涉網上刑恐無綫電視及東方報業集團 警拘2男1女

邊到有得睇？

18/5 tvb

抵制都唔得 真係恐嚇

唔好俾佢有clickrate btw pull

警方昨日(28日)和今日(29日)拘捕2男1女，懷疑他們和近日涉及無綫電視及東方報業集團的網上刑事恐嚇罪行有關，被捕人士包括1名香港浸會大學男生，警方檢獲6部手提電話及6部電腦，相信與案有關。3人現正被扣留調查，行動仍在進行中，不排除會有更多人被捕。

無綫電視及東方報業集團近日遭到網上恐嚇，更有不法之徒在未經授權下取用廣告商的商業資料，有組織地以威嚇手段向廣告商施壓，脅迫他們停止向該2機構刊登廣告。警方網絡安全及科技罪案調查科人員經深入調查後，於昨日(28日)及今日(29日)在全港多區採取行動，拘捕3名男女。
被捕的其中1名男子，姓甄，21歲，就讀浸會大學，他涉嫌「串謀刑事恐嚇」及「煽惑他人進行刑事毀壞」被捕；1名34歲姓黃的男子，任職文員，涉嫌「串謀刑事恐嚇」及「串謀煽惑他人進行刑事毀壞」被捕；餘下1名37歲姓鄧女子，任職廣告公司市場部，涉嫌「串謀刑事嚇」及「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」。
消息指，有人藉在廣告公司工作的便利，掌握商戶向2傳媒機構刊登或播放廣告的資料，然後交予集團成員，繼而要求有關商戶不要在2傳媒機構刊登及播放廣告。此外，有人更煽惑他人傷害有關機構的記者及破壞其攝影器材。
警方譴責所有形式的恐嚇行為，包括針對傳媒機構、記者及廣告商的恐嚇言論。上述行為嚴重影響商業活動自由進行及妨礙新聞自由。煽動他人參與非法活動是極不負責任的行為。警方提醒市民，切勿被一些網上言論誤導而被煽惑作出違法行為，並呼籲市民以合法的方式表達意見。
警方重申，互聯網的世界不是一個無法可依的虛擬世界。根據香港現行的法例，大部分針對現實世界用來防止罪行的法例，均適用於互聯網世界，市民切勿以身試法。
電視廣播有限公司(無綫電視)表示高興得悉警方拘捕3名人士，涉嫌在網上滋擾和恐嚇包括無綫電視的廣告客戶，希望警方行動能持續進行，將更多不法之徒繩之於法。
發言人表示，自去年6月社會運動開始，示威者在毫無事實根據下指稱無綫新聞偏頗，藉此抹黑無綫電視，在網上煽動他人阻撓無綫新聞採訪工作、損毀攝影器材、向通訊事務管理局(通訊局)集體投訴、恐嚇商戶停止在無綫投放廣告和滋擾無綫藝人等。通訊局在此期間收到超過20000宗指稱無綫新聞偏頗的投訴，經調查後全部被裁定不成立。

重點: 又贏

電視廣播有限公司(無綫電視)表示高興得悉警方拘捕3名人士，涉嫌在網上滋擾和恐嚇包括無綫電視的廣告客戶，希望警方行動能持續進行，將更多不法之徒繩之於法。
發言人表示，自去年6月社會運動開始，示威者在毫無事實根據下指稱無綫新聞偏頗，藉此抹黑無綫電視，在網上煽動他人阻撓無綫新聞採訪工作、損毀攝影器材、向通訊事務管理局(通訊局)集體投訴、恐嚇商戶停止在無綫投放廣告和滋擾無綫藝人等。通訊局在此期間收到超過20000宗指稱無綫新聞偏頗的投訴，經調查後全部被裁定不成立。

又機場特警又飛虎

asu廢d 比一條友攪殘

會多人睇咗

根本好多人睇

連登仔不願面對現實

拉定先

有唱k同澤囝
仲點反得落

係咪合拍片來？佢地簽左邵氏？

係合拍片
一個係一個唔係

蝗語版啲詞同首歌夾啲……粵語版啲詞好似夾硬填落去噉

正

聽咗一日粵語版，洗咗腦，原來仲好聽

飛虎都係王敏德年代最好睇

蔡潔好似阿ali
白滑後生啲
露肩好正

如果ali仲在生就好

無乜蝗味

當年拍香港仔露過

CCTVB 會唔會好似支那版咁集集一開場就播呢幕

有機會

應該唔會

最好播，加浸大陸味落中國香港警察

菜絜係咩background

支那女演員廣東話咁勁

Lee Pace真係型過Bosco 賣飛佛佢地好撚多

踏血尋梅 幫白只打J

吳樣衰左

一晚一個post

大陸人睇完嘅兩手貨，再俾你香港人睇

TVB離曬譜：K3至小三今年不復課

讀完醫科概做醫生
新生再讀同樣野概 再做醫生
一樣係醫生 都係勁

推

蔡潔好正

Trailer條女叫咩名

唔覺好睇之前幾集都無追過

蔡潔 餘香盈

做啦

其實好撚吸引喎套野

既然現實再無好警察 咁點解唔喺電視世界睇返啲正常會保護市民同治安既警察呢？ 現實同虛幻要分開睇先啱

黃絲：（駁唔到。。。）屌你老母屌你老母我屌你老母呀

話左呼吸有害 主 reunion 尾

電影級製作 令你目不瑕給

蒙嘉慧

唱k波士又衝動拎
多數係

睇女囉

又係黎棃去去個d人
阿一
阮sir
譚凱

真打手

程志美做一哥

王敏德

奧運五子

石修正d

又浩信......細佬好似

依套劇主要睇啲人

屌架直升機好撚道具feel

Who

醫生點做一哥

屌你老母！喺度吹奏速龍！

死了 好似有啲悶

好似asu咁
幾百年先幾次既事
迫埋幾個月到出現

衝動撚

唔撚係睇下話

幾好wo

我是來看苟蕓慧同張曦文的

蔡潔靚好多喎 呢隻野唔入流

老土嘢就咪撚睇啦，唱好黑警扮晒保護市民咁

呢啲濕鳩編劇成日幻想香港亂

比錢咁先進既

套劇其中嘅賣點就係睇個鬼佬

幾緊湊

哈比人果個精靈王

當然啦

變得咁快？？

007

幻想唔係問題但現實d ok ? 衛星？人地SWAT都無咁高科技

之前你去左邊？

你應該都知架喎你地咁熟

再去唔好番thx

其實上年上網已經有得睇曬全套

叫咩名？幾索

唱k又沖動😒

一時一樣

蔡潔

哇咁淫蕩的

係呀，已經睇晒，但係啲劇情已經唔係好記得

鬼佬咩來頭

mytvsuper今次無
上一輯有得點播

佢冇戲路架啦

其實Lee Pace係咪混血兒
點解好似有個中文姓氏

三哥每次出動都係 shoot to kill

咪拍到香港好似哥倫比亞墨西哥咁囉
唔係嘅話邊有嘢講
現實班飛虎冇嘢做到要做畜龍打納稅人d仔女先有得大發神威

王靜

三哥做飛虎好似吾太夾，佢適合扮黑社會

笑片黎？

Shoot to kill?????

control

衝動撚又黎

浪費時間睇黨衛軍恐怖分子 為乜？

衝動

係唔係痴撚左線 咁唔駛用MP5 個個用M4 Ak47都得

喺大 mon 睇果然係唔同，之前喺 27 吋睇冇 feel

吳啟華想點？

手榴彈咪得

好好笑

mp5短距離靈活

隻手未鬆開條繩唔射得架？

電影級

個賊開槍啡唱k啦

準到

搜查令呢

嘩

嘩核彈

CCTvB 拍出好多時唔係無題材 但細節做得好撚差 外圍無cover 直接游繩落船多多條命都唔夠死 仲話飛虎成班好似童子軍咁

套戲好睇就話啫
套戲膠到無倫仲搶住睇就on9啦

有幾膠睇條片就知

向左走咪得

跑左右得唔得呀？

點解唔向側邊跑，要反方向跑

哈比人個精靈王 做orlando bloom 個老豆

好撚痴心

玩具

好型

又係呢個印度

太興？

有時間回頭望 唔跳左跳右

乜佢撈唔起咩

咁熟口面既
同蝻傾電話個個

幫你拉

狙擊槍可以當機槍射，當觀眾弱智咩

咁誇張...唔好睇. ....

黃宗澤跑得好戇鳩

弱智先會睇

手機直播影上面

大門大獸

直播

開住手機直播
笑撚死

冇交通警截車

唱k玩完車未？好on9

呢個其一 另一個原因係火力唔會太大 無咁易打穿同打死個犯 因為一日佢都只係罪犯 唔係恐怖分子 唔係死囚

吳卓希渣車好笑

貨櫃車 第一次tvb

兩架拖頭做乜9

2020年仲剪電線

拆炸彈...咁拆

導彈剪電線

嘩d爆風

D細節真係做得好差

咁似關禮傑

SIP指點個CP

做得好就唔係 CCTVB 啦

唔掂
好撚膠

d女出場再通知我
唔該各位手足

係咩
唔係訓左都照打慌佢唔死咁咩...

英雄

電路板大爆炸

9遊遊

睇嘅人全部藍絲廢老
有咩好睇，低級制作
俾啲黑警打飛機用咋

邵氏黎

無線呢半粒鐘分分鐘用左一年劇組經費

唔掂喎 睇咗半粒鐘只係一堆老土動作場面剪埋一齊
感覺一忽忽 又唔係拍得緊張

收到
啲仔出場嘅時候就通知你 sir

卡士大 但情節。。。太on....

邵氏拍 無綫一蚊無出過

套劇睇人咋嘛

聖心妹 有返咁上下

導彈裝置比你3分鐘搞掂？

太注重卡士

唔怪得無線無落足本宣傳啦

大陸比

咁嘅卡士
拍返啲劇情片愛情片仲好

未變黑前原意係咁 家陣就要shoot to kill 槍槍打頭 所以CCTVB 同黑警係有共識

大陸收視點

頭先果2部貨車撞爛左
夠拍愛回家幾多集..

Lee Pace其實係純種外國人定係混血兒

no 1

想睇魚香盈長腿

無煙

黃宗澤個briefing好撚on9

澤囝：我無時間同你地解釋 入面有大批軍火 唔知有幾多人喺入面 大家執生 明唔明白？

黑警：yes sir!

可能純粹想體驗下
麥迪文之前都去拍支那電影

條友吞左

阿姐

唔唱k
靠咩生存
唔洗拍電影
有咩收入

有冇人知

林鄭

完全口型唔岩

李x聲

1000萬？

堆毒品畀人呑咗？

今日愛回家都撞爛車

配音既

呀姐

我想知點解鬼佬會去拍 唔通真係比好多錢佢 人地荷里活制作咁認真 CCTVB 咁撚hea

汪阿姐做林鄭個位

汪明荃係林鄭

羅汪明荃

散仔都咁串

停左係樹前面咋

唱k又係衝動撚

我都去啦 你嫌人仔腥？

又屈恐怖主義

線人同25唔係上司可以知既咩...
雖然佢地唔係直屬

高級狗仔同狗署長都唔聽保安局長話
幾貼近現實

鄭子誠：咁你係咪覺得自己可以為所欲為
Bosco:

阿姐真做野

家英哥做林兆波

吳啟華係 pk鄧

林鄭媽媽

麥包扮肥佬塊？

又沬黑記者

black object

吹到咁大

Mak Bell

個記者串過現實果班

黑記

呢班記者冇牌 假記者來

個記者係利君牙

議員黎

忠誠勇毅都係噉吹啦

asu呢

程至美廢到咁
返醫院著手術袍啦

金剛棒呢

我都係去睇返陳嘉上 套飛虎好過

連仔bam曬d洗板？

吳啓華似鄧炳強

一有鬼佬講英文套野就即刻荷里活左

@UST南亞仔

咁個電話飛過去都得
駛乜車埋去咁side油

一哥每個月逗緊幾多錢人工？
好想屌作條廢柴

套十八年後咁就完咗？

現實依d記者議員已經比人打同噴胡椒噴霧

個老婆中槍 仲咁冷靜

隻老鼠

悶撚到抽筋

我睇都冇睇過

成班深水埗老臨

深水埗班南亞仔 會唔會又係恐怖分子

戲味

飛虎之南亞極戰

呢個呀直好熟口面 好型

識中文？

南亞仔快啲救翻自己個女

係咪最尾會up一句英文

升官發財死老婆

有翻譯
好pro

唯唯

咁多口水

又有喂喂

唯萎出嚟啦

唔好盲撐美斯

扮黄呃連登傻仔

老鳳呢

個剪接好差
無啦啦彈字賣廣告

新技安會消失

點解我睇唔明做乜

痴線 又有新劇 shiga

佢今日提堂

To Be continue

黑警

成套野散修修

啲配搭好奇怪

hana d song

想知亞視龍會唔會過黎做宣傳

啲節奏有啲怪

左腳定右腳入

香港啲電視台係噉衰，唔一次過播 45 分鐘，之後 15 分鐘先賣廣告

好正

唯唯好型棍子

邊夠膽入嚟，
佢長期響時事台帶風向

南亞仔：你唔好以為我唔識聽廣東話
夠膽再講多次

有錢咪跟囉

你都係講番蝻話啦

林文龍99%
Others1%

灣仔碼頭食水餃

lm

真係唔想再睇台已轉

吳卓hi成個中坑咁

3個入面波士高最型

唱k唔撻朵既

唔唱k最好睇嘅戲係

巴不得爸爸

幾時打

唔訓練埋eq
有春用

南亞仔：

18年後間廢校
邊度來

軍隊定警察

用直升機引子彈 呢個戰術真係走上世界NO 1

老左好多

係市民中間放煙霧

達德學校

ctru同sdu唔同級數

將會引進
即係幾時

忍唔住睇一睇，笑撚到我

呢套同之前嗰套無關係 又係啲偽續集 TVB on99

同上套有冇關連?

吳啟華有啲似

pk鄧

又吹

與現實相乎

d煙對人體無害

剪到一忽忽，無啦啦吹喇叭

有d 卓羲 宗澤

開始似鄭子誠！

冇

一哥可以周圍去飲酒咩

又吹
同機場特警個關禮傑一樣

點解無laughing 哥

別有用心

岩先同張㬢雯扑完野

呢套野世界級垃圾

歲月

鬼有 頭先兩個先自我介紹 當上套無法生咁

做得最好係個女議員

事實係

成鳩日走個立法會議員出黎串串貢做乜鳩

cls
個個都唔識做戲
係到背對白

要配幾多次音
配到成句唔同
口型完全唔同想點...

啲女幾時出嚟

有
達gor同hill張大結局會出黎

奶警

吹捧

we are bulletproof

扮寒戰

幾似pk鄧

余香凝

有好多政治含意係入面

我都等緊J佢對大長腿

唔係掛，中年仲有浸輕挑MK味..

我要番 雖然這個世界

馬明都算精英入去？

反映現實

yes 識降魔

復仇者聯盟？

俾啲傻西大陸人打飛機吹奏

眼鏡妹係鄭潔?

上撚左熱門 你地死撚開啦

製作策劃 苗僑偉

出現

連登是大家的

你先

一隻

呢套笑片黎喎，三哥自己提出成立特別team, 吳啟華話good, 咁邊個黎帶領隊team,三哥就話等我黎，笑撚到我呢

唔好兜兜轉轉啦 等我黎啦

終於完一集

點捱呀

有屈dee係度 攻擊力大增

個ED硬係有陣柒味

入到 SDU 連支炮都扯唔起

講咁多其實就係想上位

做狗展識點人做嘢，有獲就篤人出來孭
咁就ok

首歌本身就柒
食軟雪糕作...

擺咁多錢做肥媽 都傻

上一季仲好少少
今季個剪接剪到首歌好似弱智仔唱歌咁

拉

吳似pk鄧， 副保安局局長鄭子誠頭先都有啲似李家超

唔係因為依套劇有大咖
我真係唔睇

又變神劇

別怪他 別怪他

拉走垃圾post

有冇識做微積分3b?

屌你老母 拉

咁都熱門到

屌你老母
睇垃圾

阮sir同阿一兩個都好有戲味

最後幾集有彩蛋 同一pair拎彈頭 up左上套兩條友個名

已經睇哂成套

睇頭條多過任何人概美斯打

套野差咁林峰

又係貨櫃場 屌

莫文蔚幾好聽

有呀

元老 今日先見你

片尾曲有

主題曲幾好聽

有佢

套劇d角色好有誠意
大製作

有 集集都

眼鏡妹咩名

又要睇又要屌

有魚香了

在坐各位都...

王卓淇

睇cast姐

屌你老母咪鳩up

蔡潔一睇就知淫底

馬明又做on仔

馬明兩套好大差別

擺明avengers

即係警察做唔到
問題發生之前解決

對眼鏡好淫

蔡潔對波好正 竹筍型

A team ，好柒個名

似神盾局多啲

個名求其改到

佢老豆

奧運六星 三個係到
一個唱緊片尾曲
一個仲係tbb 上緊位
仲有一個消失咗

有無人同我一樣總有出頭天開始睇佢

點解無啦啦做左特工

2條女都唔係好靚姐其實

走先

呢個真

個時仲係高登

我就j苟蕓慧對波、樣、同聲

等緊99

上輯: 黃智雯 王敏弈 jeana 高ling
今輯: 余香型 蔡潔 kelly
高下立見

邵氏大卡士
但拍得幾差
之前保險果套又係咁

最近又hkbn 逆流大叔有佢

王喜

集集睇

我睇集集 鏗鏘集 城市論壇 頭條新聞
新聞透視 星期日檔案

見到佢哋諗起保險守護神

議事論事個飛歌死左

張犧雯最唔得

我知道

屌咩

永遠都係澤囝聰明型
唱k衝動型
卓凱team head

做咩咁多人睇TVB

乜春都剩係波士睇到

以為得3個字食飯

美斯你個冒牌

頭條都無得你睇

呢個蔡潔黎

係呀，睇東方囉

唯唯柒左咁多

唱k做呢個25出身？

kenny

個樣老左好多

王卓淇？

唯唯啲戲ok其實

泰池

呢個大傻叫咩名成日扮老粗

又準備老屈

唯唯係sdu ga wo

仲要sniper

259黎

池富

喂，你班撐警藍屍留係連登做咩？死返鄉土啦

真名池富？

我係深黃絲都睇緊

黃

卡拉之星

屌你老母，又屈藍

睇飛虎就撐警，咩邏輯無腦咪上連登啦，壞腦嫁

多謝佢推post先

唔怪得送頭

qr之後可以有n咁多種encry方法
點破

未坐過監唔好同人講你勇武派

利申,唔係勇武

正喔

依家食餐飯同睇電話都歸邊㗎
成班網上勇武軍C狗

又有犯法廣告 @messi

犯法就係犯法 一定要負責

咩名

余慕連

清算勇武

咪玩啦屌

李斯幾時出場

pat7 sir...

手足

大把人無事

真係佢

時辰未到

睇番gym d cctv

心存僥倖？

警察好懶

無事,即係未上到位

光環比其他手足割撚左囉

大把人咁一路行一路睇片啦

馬國明係咪on9架, 點解追極都追唔到上去

蔡潔個樣好乖乖女

咁樣做亀

套野第一次好睇

原來拍過全裸

Dllm

懶就唔會頭條都無

入嚟block晒你哋全部老母！你哋老母都係雞！！！！

蔡 > 余

香港仔？

又浪費左一個ac

全裸蔡潔肉搏志偉 王宗堯速食三級慾女

有咩睇的 無看過

咁似r6 d聲

you bastard !!!

有興趣

搵冇乜人識既2條女做咁重

邊個志偉

無，同national geographic 差不多

Block，條友洗唔到版啦

點解飛虎無金剛棒？

有個貪污老豆

Block 鳩哂啦，貼佢老母全裸都睇唔到啦

機場特警同十八年後多到

叫d新血入黎吠啦

班友痴痴地
睇套劇都唔俾

pr公司冇$出糧

bad sect.....or

機場特警無asu
飛虎無sdu

99

2條友睇一睇就知

被人bam晒

阿一同阮sir幾時出

棗兒bam左之後

好清純

咁就出水...

唱k好靚仔

志矮

再聽片尾

我都係唔識欣賞

呢個ver好L難聽

聽番呢個平衡下

點解段rap唔同左

飛虎幾好睇，但點解佢地突然變左特工，咩dept黎？

wow 貼左乳貼

志矮無得睇？

shield

咁你都睇到

蔡 潔

消失嗰個幾世前已經賺夠人仔

劇情
菜潔上左的士馬明唔去跟, 由印度佬走

打

i need your help

今日無人?

me

終極藍劇來..
你地睇其他都好，睇埋D 藍到黑嘅劇 ,幫黑警洗白
你地唔覺得有問題嗎???

玩緊gta?

得三個警察追，ON99

屌柒CP

又包庇

唱K又衰衝重

根本唔係咩洗白 你有腦架嘛
既然現實再無好警察只有死黑警 咁點解唔喺電視世界睇返啲正常會保護市民同治安既警察呢？ 現實同虛幻要分開睇先啱

唔夠十八年好睇

有啲美劇 feel

聽黃宗澤講英文好撚好笑

呢個議員好撚得閒

普遍連登仔真係冇乜腦

肥佬黎？

呢d劇都唔係比有腦嘅人睇啦
d師奶就係睇得呢d宣傳劇多
以為警察好正氣 會保護市民
一定唔會做錯

一哥都係跟成龍學做警察乍
你話有冇影響力啦

死曬？

滅門

係

勁廢

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

雷霆行動

Lee pace出未

馬明咁多劇

降魔的 32,1

呢個邊個？魚香仍？

菜潔有d似瓜皮

咁樣踢個滅火筒...

呢套野垃圾到仆街 完全唔合理
上年大陸已經播晒 有得bt

傻西洗版狗手攰唔入嚟

失望

咁都唔死？

例如咩唔合理

rainbow six sound

cross fire左啦

做親亀都有人唔敢開槍

搵枝筆插你

意粉

吳卓羲：我唔撚講英文呀，屌

香港咁太平 真係冇乜機會開槍 係有暴動先開多左槍

過兩集黃宗澤跑得快過支炮彈
二來悶到仆街 d cg又膠又假

條女/同袍被人射低 自己保護唔到
-> 內疚
-> 唔敢開槍
-> 遇到犯唔敢開
-> 播flashback
-> 上司幫手做低咗個犯
-> 屌佢無資格當差
-> 上司之後再開導佢
-> 慢慢放開變得勇敢
-> 中後期/結局篇親手做低個重犯
-> 全team歡呼

以後聽哂習爺爺嘅話

國安法

好似打緊機. . 好似冇咩內容

你全家死晒

llm全數字要試好耐...

多謝暴徒加快中共收香港皮

係囉 都唔識玩

系 自己攞嚟

mi6

個女個阿媽

鳩雲慧

時事台啲軍C開始失禁

九姑娘 正咗咁多

肥茍好仁

成班白痴仔去站務台求admin 冊post

瘦鳩

攪到我無得睇頭條新聞

肥九瘦返真係無撚敵

太遲，中共一定清算佢哋

又巨記

要咁快？ 佢地納入議程 有排啦

成版都係

無曬洗板

原來今年都37

廣東話講唔正d演員真係好仁....

我要

個眼神

間屋咁大黑警咁高人工?

網上犯法都要負責。

好多恐嚇

蔡潔聲同樣都好似ali
仲要有埋身材

都搞左成年 點都有個了解

拉咗仲會上嚟開post圍爐？

個眼鏡妹乜水
望落幾正🤤

等我p牌仔幫首推婆啦

個個世界罪犯都黎香港做基地

大陸雞

相

中共好識玩，香港亂只係一時，
亂完大把理由收你皮。

三粒星雖然演技唔係特別好
但起碼壓到台 有睇頭先
四張都仲要睇佢地 鬼叫無人接到班

中共來了，我帶路

影視台又贏

gloria又係咁

個2個女點受飛虎train

降魔又唔見你震

又抄asu

三哥秒秒鐘都chok緊樣

點解咁驚國家法 班人唔係咩都唔驚？

香香呢

香港人
你死啦...

又zoie

cap 定cc tai d 留言
到時交畀黨

日本妹

zoe=史摩零

林峰真係好好聽

終於有Lee pace

露營必須酒

有祼過

飛咗隻甲甴非常正確

邊忽似ali

似瓜皮

tui

大打

條女乜水

條女幾靚

馬明好撚廢

g

支持蔡潔小姐姐

開槍幫我解脫

馬明有心殺

條友連登仔黎？

$$$$$$

講左有危險

肥苟真係臭雞黎

肥苟瘦咗咁多

有Lee pace了

套野有王卓淇？

我喎
阿一喎

個個扮唯唯講 我喎

Lee Pace完全秒殺bosco

阿一都係抄唯唯
我喎 梁烈唯喎

條女好似男人，唔識欣賞

蔡潔靚好多

坤哥

一畢業就出黎住

厹坤

又抄使徒

gay

狗

父幹

蔡潔正到

戴左眼鏡成浸支那妹味

出水

志偉就正啦

屌

又呢d死人名

似唱K

好地地乜鳩黃宗澤吳唱k

呢種幽默 tvb先做到

kelly

收撚皮啦你班睇tvb嘅垃圾 屌撚哂你地老母

vvd

2款英文

張曦雯完全被比下去

你老母最撚正

tvb廠景又幾真

kelly正 wo

比張紙比得咁揚

係cg 定真係飛過去拍

起歌

呢個look勁撚男人喎

攝／製作年份2018年10月－2019年1月監製謝 穎、樂易玲、查傳誼、方 思編審廖智勇拍攝地點 香港
英國製作公司邵氏兄弟國際影業有限公司（邵氏兄弟控股全資子公司）
優酷

蔡潔 vs do姐2.0

個妹都好老啦
比d 14 15黎就差唔多

好似雲迪克 冇左pat陰

我用左右手起

佢靚果陣咪靚囉 唔靚果陣可以勁柒

Blocked

胃仙U特約

剷車

幾時開始清算

未黎先驚

垃圾po 拉

言論自由 我有
你地開始無

竟然連條新女都有cap圖，反而肥苟無?

拉一推三 咪煩🚬

戴祖有新歌

睇住得中五畢業嘅黃宗澤講native English真係尷尬

點解要叫茨國

屌晒你哋老母，我正式宣布拉一推十

係？

靚左

李佩斯真係好靚仔好型
身高米九已經高過哂 宗澤 馬明 卓曦 三哥 吳啟華等香港型男
鬼佬嚟到亞洲都係屈機

那些我愛過的人

有鬼

同謝東雯合唱
蘇麗珊果個版本promo尋日電視播出來聽到係joey sing

幾好睇

飛虎完，之後會播咩？

可能慳錢唔播劇 播央視新聞聯播

殺手

咁你咪失業？

係都你死先

想鬧交呀？

why not

做咩鬧交 大家同一間公司

個kb咁都可以打咁快
當我傻架

佢底級少少

儀器

諗起有條白痴仔將isp d設備叫儀器
做咁耐it狗d白痴客都唔會咁講

把聲有d似心悠咁

陳凱恩poster?

dllm第一句好聲好氣叫你走...
你自己攞黎

苟姑娘啲廣東話

死港女

大波苟D戲

馬明娶大陸妹嘅結果

蔡潔小姐姐
大陸妹真係正 反唔落手

一世都搣唔甩鄉音

四眼妹

狗姑娘台灣妹黎嫁

你以為台灣妹會好好咩？

狂斬

係你兒登吹奏繁體支那 我從來冇話過好
我只係更正返 咁佢的確唔係大陸妹

中一...小六都啪啦而家

仆__唔熟唔食...
賣cc...

薄的水 好假

原來卧底黎

都係厚好睇

dodo姐個下巴吉死人

屌靚仔真係好

咁又可以食多三餐

臭閪dodo

lg 21:9

余香好似某個人咁
似似地樣

杜小喬

task manager

joey新歌
chloe so弱化

cap 左double王卓淇

直入元朗

白衣人又贏

搵d唔識既賣新劇

終於有飛虎

又係咁

放tg

潔潔個patpat仔

9姑娘會死？

點解硬要係SDU 入面擺幾個女人入去

叫2個入去先

個頭放個HERO 5 係到做咩9 屌搞撚到好似war game 撚

2個睇水發夢
冇人睇cctv
比人圍都唔知...

丢哂幾十個球過去先啦...
整黎托...

我屌 成班盲閪咁都打唔中

bb8

鏟車飄移

老咗嘅kibi

做天使慰藉佢地

其實可唔可以請陳嘉上來拍

睇到Patrick Sir拎槍好唔慣

美基開恐怖真相

開post呀

套野好流

睇女咋嘛屌

開恐怖真相啦

快點開post

開恐怖真相呀

喂開po啦

開開post plz

幫下手 開一開恐怖真相

開呢個節目恐怖真相

開一開post

open hung both tang sheung

diu你

where are u

開post呀你扣錢

開恐怖真相信譽滿足感動作業簿據報告白羊座椅套上半身體會結路過來說服力度假村姑媽祖宗法官府第一個樣板塊塊狀貌執事實上課本來是不是不是不是不是不是不是不是不是不是不是不是不是不是不是

屌你開未？

開呀喂

開開恐怖真相

垃圾

飲酒測試高矮肥瘦都唔同 做唔到公平測試標準

黑警之冰封極戰

d 老鼠好慘

好可愛

[ 民族自決香港獨立] 恐怖真相

report

點解搵鼠鼠做實驗咁殘忍，應該用低賤嘅人種，例如支那人做實驗，咁樣效果亦都準好多，始終都係人類。

好心你啦高海寧
出面打緊仗呀

?

恐怖真相[粵]

唔記得左有新 以為肥媽

想J？

警方：暴徒襲擊市民破壞社區 至少拘捕180人

今日中午起有大批示威者在港島進行示威活動，期間有大批暴徒進行違法破壞行為，更襲擊普通市民。警方表示，截至晚上9時半，警方在相關地區拘捕至少180人，主要涉及未經批准的集結、非法集結及公眾地方行為不檢等罪行。
警方表示，自中午起，大批暴徒假借示威為名，在銅鑼灣及灣仔一帶進行違法暴力活動。暴徒不單肆意闖入仍有車輛行駛的馬路架設障礙物，又縱火焚燒雜物。大量社區設施被破壞，多組交通燈被擊毀，馬路鐵欄被拆走、路面大量渠蓋及磚頭均被撬起。有商舖亦被暴徒破壞，蒙受損失。多名警務人員及持不同意見的市民被暴徒以磚頭及雨傘等硬物襲擊，多人受傷須送院治理。有暴徒更涉嫌從大廈天台向地面投擲玻璃樽，完全罔顧他人生命安全。另外，傍晚有人群在尖沙咀海港城商場內集結及叫囂，涉嫌破壞社會安寧。

警方表示，採取果斷執法行動，截至晚上9時半，警方在相關地區拘捕至少180人，主要涉及未經批准的集結、非法集結及公眾地方行為不檢等罪行。
警方嚴厲譴責暴徒傷害他人及暴力破壞的惡行，這一切暴行絕非文明社會所能接受的「示威」方法，相關行為更觸及法律底線，警方定必追查到底，違法者亦必須承擔刑事責任。警方亦在此呼籲社會各界，共同向暴力說不，重拾香港人珍而重之的和平理性方式表達意見

一齊響荔枝角睇

我一早睇完LA:

主要都係睇啲女啫...

用個1個
孤寒鬼

叫阿sir轉台

有槍唔用
一開始諗住捉到停車？

香港得兩個警察

撞架貨車想佢停

咁準

奪命交剪腳

你可以選擇唔睇

攬住個司機想點其實

送頭真係好on9

車上面個係咪張振朗

吳卓羲又做衝動撚

吳卓希想唔要命
用車頂貨車

佢跑步追到架貨車？？咩料

王敏真係得個款

蔡潔真係正過ALIN好多

聽日

聽日咩事

聽日你咪知

又阻住曬？

上次攪到我扣左一日糧

我返工 一切照常

電視城冇事

其實根據勞工法 無車到僱主唔可以扣

你夠膽講勞工法
就唔駛做打手啦

聽日冇人出la
搞得多都厭

夠膽

不如你講番英文

犯法就係犯法

幾時都林嘉華出場

自己睇

追個危險駕駛
然後你自己都危險駕駛去截停佢

阮蛇

頭先粒武器好似...

醒下 你根本阻唔到一個政權

蒙家慧好正

。

原來兩個都有

黑衫著到

勁過假chilam

有人又浪費一個ac

咁快知？

勁廢啲戲其實幾好

狙擊手wo

扑

拎左隻豬就走左

咁多位好似好耐冇見

日日見wo

又做

都唔真實既
現實啲黑狗明明返shift返到黑眼圈大到
就黎死咁撚樣
啲演員都冇

今日幾多件✋🦵去送頭

now 新聞
多區下午有人聚集警方拘捕約300人涉非法集結
15 hours ago

自己數

垃圾先會仲睇CCTVB

你講就唔垃圾？

whatever

攪咁多咪又攪國安法
之前破壞曬d野完全曬資源

報應就到

歐陽靖由一無所有

麥包又話唔拍

講真唔敢出街去呢啲區 佢地鳩拉

自保要避一日

兩邊都有責任啦 無理由係咪都拉
不過證實唔到邊啲係搞事邊啲真係普通人 好難分析

無人？去曬出面？

全部年齡平均50歲嘅老坑

下次先就係出去入多次

係就好，送頭以後無得上連登了

psg 1

glock 17

中頭

陳明恩咁茄哩啡
比人即爆頭

唔係呀，
軍C台仲有好多人

sniper咁廢?

reload

3條友搞掂成team人

主角光環 有狙擊鎗 又得兩個窗口 應該死曬

邊個係果個人

玩緊gta

係咪住公屋

成個日本妹咁

zoie淫能到

點解38歲譚凱琪咁撚正

譚x琪樣衰咁多

我唔想坐青華個位
我淨係想坐你

一早block鳩左你啦，仲玩金鋼棒，有春用咩

zoie 個西

衰咸濕

滴咗啲咩落佢到

人奶？

Ching識玩

1001